Пакет demo ,состоящий из набора лекционных программ,которые были записаны  с интерактивной доски.

В пакете chicken у меня находится реализация программы "Курица или яйцо?" ,где я разработала спор между курицей и яйцом.

В пакете copy у меня есть три текстовых файла input,out,out2. В этом проекте у меня находится реализация программы копирование данных из файлов,а также замер времени.

В пакете readFile у меня находятся текстовые файлы с названиями : input1 input2 input3 и output, где я реализовала программу, позволяющую двумя потоками читать данные из двух разных файлов, затем записать считанные данные в результирующий файл.А также узнала ,что произойдет ,если прибавится 3-ий поток.

В пакете  resources у меня находится реализация программы "совместное использование ресурсов" состоящая из Launcher,OpenResources,ThreadResources.

В пакете threadPrior у меня находится реализация программы "Догонялки" ,а также избавила от дублирования кода

В пакете downloadmusic у меня находится реализация программы "Скачивание музыки по URL с сайта" с двумя классами Download и Main, а также текстовые файлы inFile и outFile

В пакете downloadimage у меня находится реализация программы "Скачивание картинок по URL с сайта" c двумя классами Image и Main, а также текстовый файл outImage. 
